睇iphone x 好7 , 但 6s plus 換 7 plus 會唔會好on9 ?

睇iphone x 好7 , 但 6s plus 換 7 plus 會唔會好on9 ?

唔會，換8仲on9

冇 touch id 就唔撚使旨意換

6s有能力再戰多一年

Why not 8plus?

唔應該換

我遲啲都想換7 Plus 256GB
而家6S Plus 128GB用咗超過一半